返M記真係好on9

返左一日即刻唔想做，着起套制服就覺得自己好似嗰啲弱智仔😕

唔關套制服事既

你唔做M記有咩工做?

弱智仔

m記好撚多弱智仔做架

你唔係似 你根本就係

係我問題囉 sor

有另外一份 諗住見多份幫補吓自己

我認 唔夠弱智都唔會去見呢份工

有得偷食薯條麥樂雞 抵做

屌做M記經理好撚自豪😂 譚仔阿姐都萬六啦

又係唔識野, 佢潛在benefits 有無計埋先?
學生妹, 後生女, 中女 上至呀婆都有得食
仲未計佢可以日日食幾個巨無霸

食到爆血管

好多都有制服，關咩事啫

炒fries啦屌你老母
兩個大走鹽呀

而家返m記真係on9，人工又低又大把其他選擇，正常人都唔揀返m記。以前m記都低人工，但個時中學雞冇咩工揀，勁多靚mk妹返m記，人工低都叫可以溝下女。

中出學生妹後生MK女係皇帝享受，人工已經等卜尸人水+30k

做過兩個月通宵 好攰但幾好玩

港島東

返工d阿嬸級老屎忽 第一日比曬面色 玩唔起

多幾十蚊 無晒d時間 幫補自己？

做咗三日，炒足三日薯條
己quit撚咗

你咪幾好 我係量足一日體溫

成舊木頭咁，實腳痛